換/放飛 五月天台灣演唱會

【換票】換唔到會售出

【節目】：Mayday 2020 Just Rock it! 藍 BLUE”
【場館】：桃園國際棒球場
【日期】：28/12
【售價】：2880
【數量】：1
【區域/座位】：西下D

想換
【節目】：Mayday 2020 Just Rock it! 藍 BLUE”
【場館】：桃園國際棒球場
【日期】：04/01
【售價】：皆可
【數量】：1
【區域/座位】：仼何位置

謝謝

有意收飛

有人要左啦
Sorry

【原價讓票🤟🏻】
【節目】：Mayday 2020 Just Rock it! 藍 BLUE
【場館】：桃園國際棒球場
【日期】：2019/12/24
【售價】：2280
【數量】：1張
【區域/座位】：西上L區2排
【交易方式】：可取票後面交或提供取票碼